{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024740",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000103757",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 클럽타피올라펜션(야외노천탕)"
    },
    "text": "楊平クラブのタピオラペンションは訪問客からよく管理されていて、きれいで清潔な姿を印象的に受けました。 社長の親切なもてなしでもっと暖かい心を感じることができ、おすすめの観光地で楽しい時間を過ごすことができました。 夏はプールや露天風呂を楽しむことができ、さらに楽しい宿泊になりそうです。 宿はエアコンの故障で水滴の音が大きいですが、ホストが入室前に事前案内をしてくれて心配が減りました。 しかし、宿は古くて管理が不十分で、寝具や食器も清潔ではありませんでした。 それでも全般的にとても満足できる宿でした。 バーベキュー場、カフェ、売店/コンビニエンスストアが利用でき、露天風呂も完備されています。 駐車も可能で、ペンションの前には渓谷があってゆったりと楽しめます。 カフェと売店は08:00から22:00まで営業しており、バーベキュー場は入室時から21:00までご利用いただけます。 露天風呂の利用料金は25,000ウォンで、常備薬はペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "タピオラペンションはどのような印象を受けましたか？",
            "answer": "タピオラペンションは訪問客からよく管理されていて、きれいで清潔な姿を印象的に受けました。"
        },
        {
            "question": "どのような親切なもてなしを受けましたか？",
            "answer": "社長の親切なもてなしでもっと暖かい心を感じることができました。"
        },
        {
            "question": "夏にはどのような施設を楽しむことができますか？",
            "answer": "夏はプールや露天風呂を楽しむことができ、さらに楽しい宿泊になりそうです。"
        },
        {
            "question": "宿には何か問題がありましたか？",
            "answer": "宿はエアコンの故障で水滴の音が大きいですが、ホストが入室前に事前案内をしてくれて心配が減りました。"
        },
        {
            "question": "宿の管理状態はどうでしたか？",
            "answer": "宿は古くて管理が不十分で、寝具や食器も清潔ではありませんでした。"
        },
        {
            "question": "宿の設備には何がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場、カフェ、売店/コンビニエンスストアが利用でき、露天風呂も完備されています。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺はどのような環境ですか？",
            "answer": "駐車も可能で、ペンションの前には渓谷があってゆったりと楽しめます。"
        },
        {
            "question": "カフェと売店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェと売店は08:00から22:00まで営業しており、バーベキュー場は入室時から21:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "露天風呂の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "露天風呂の利用料金は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "常備薬はどのような条件で変動しますか？",
            "answer": "常備薬はペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 414
    }
}